[年經]有無人想E kids回歸樂壇

真心想再次睇到呢3隻野係台上又跳又唱

佢地個首"倉鼠俱樂部"令我有段不愉快經歷

邊個咁快負皮我